想叫下春 女仔點樣幫自己調整心態

點樣可以喺女仔有收入男仔無收入嘅時候可以心理平衡啲

分手

你當佢鴨就可以了，win win。

我係幾中意佢真心 但維持呢個狀況我有時都覺得唔好受 係咪我思想太傳統

無答案，無人幫到你

試過我讀緊大學，前男友畢咗業幾年，我銀行仲多錢過佢，講緊我都係得五萬鬆啲
分手（佢仲自殺迫我唔好分，癡撚線）唔關窮唔窮事，純粹佢個心態是垃圾，覺得自己懷才不遇，又唔識理財，又眼角高，真係盲撚咗呀嗰時。

如果你男友唔是我前男友嗰種垃圾心態，只係暫時搵唔到工，都無咩問題啦；如果佢只係睇唔上眼啲工，又有覺得自己懷才不遇嗰種濕鳩諗法，或者生活頹廢之類，快啲斬欖算數。